黃大仙祠取消公眾上頭炷香儀式 近百年來首次

每年農曆年三十晚，不少善信都會到黃大仙祠上頭炷香，受武漢肺炎疫情影響，嗇色園宣佈取消年三十晚公眾入園上頭炷香的儀式，屬嗇色園創立近百年以來首次。黃大仙祠監院李耀輝（義覺道長）表示，當晚將會封園，公眾、傳媒未能入內，將由香港電台直播子夜上香的情況，而嗇色園亦會直播儀式。

咁車公呢？ 佢好似主打抗疫

夏惠姨今年...

算把啦 荷蘭叻都係道長 都唔會再添香油比佢

無得睇夏惠姨扮牛牛上頭炷香

夏蕙BB表示過去跟鳳凰女、鄧碧雲、新馬師曾（祥哥）和前助理警務處處長夫人司徒關佩英四人，是黃大仙上頭炷香「鐵腳」，「不過先係有一年，因為司徒關佩英覺得發生咗好多事，佢冇同我去拜，翌年佢就自殺咗。鄧碧雲有年話身體唔好都冇嚟，跟住嗰年又走咗，鳳凰女因為去咗美國出席唔到，接住一年走咗，祥哥祥嫂有一年年三十晚忽然話要跟我去上頭炷香，祥哥第二年冇去就發生事走咗，四人都走晒，𠵱家走剩我呢個『種』，我有信心黃大仙畀福我哋，畀到世界和平，香港人安定繁榮。」

圖為去年夏蕙姨造型

夏蕙BB今年無香卜...咁出年咪會.....

驚，不詳之兆 香港gg

夏蕙姨班大貢獻嗇色園好多
所以年年有得企最頭

夏蕙姨做定後事

真係驚夏惠姨今年冇得拜,下次會走
佢原來成90歲

夏蕙姨一定要上頭炷香喎

1942年剛淪陷都有搞上頭注香？

當年園方幫日本仔粉飾太平？

人人幫中共求下下籤，新年同習近平開年，下下籤留言黑警page

早應該啦，插完即掉，同condom無分別！！！

jap仔諗定簽平等條約賠錢比八國,丫唔係，係冚家地球人都要佢賠償攪到史無前例咁撚大鑊武炎

咁香港唔係得一間黃大仙廟嘅

嗇色園全真狗食屎啦

連神仙都保唔住自己個飯碗

全真教本身都唔係正統

嘩屌，百年傳統比共產黨毁於一旦

車公都入唔到廟,上咩香